有無Mac Ching入一入黎

WhatsApp Mac版個App有無人用？

成撚日彈App又重新開過 點搞

os x sierra

Me 2

我以為得我係咁

慘過用Windows

冇事

無事喎
10.12.6

橙

點解咁多人無事😭

我都無事，用緊 high sierra bera